[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5011)

東京goallllll

fast

FC有半格 10 1 500屌

東京！

輸神戶水手 屌你老母閪

11

slow

Lm

好

西鑽

Dllm閪魚

咁快祝樓主贏錢

樓下贏錢

人妻1.5s力頂

閪船上力未

1

‘

西鯨嚇撚死人

神船停哂角 係唔係要跳船

前鋒 ho ball

想睇日假水手cup 3球

又屌乜？

大船唔入

lm

696 7ng

條魚炸左？

魚屌撚住

炸左

維他奶 完全唔似打多個

ok

696一定仲有

魚入未

輸水手

真係咁多場得一場0:0 又買中 爽

北海道快D輸多球先

爛船入未
小白救吓爛船得唔得

就算冇買神船 d波都睇到抆 有得去唔去係度鳩猜

贏緊

屌佢得一粒

鯨1:0 炸左

閪魚4分入兩粒是夢嗎

Me

小白入波未

千葉呢屌

船1:0

北海道咁多機會都唔入

船

神戶勝利船 1-0 清水心跳

船goallllll

條魚穿盤是夢？

船!!!!!!!

船！！

神戶穿盤 東京頂實 唔該

日職咁正氣

壞咗

屌 閪鑽

神船半主不是夢

屌爆你呀 ASW

有半格已經滿足啦

鯨魚做多粒黎

閪鯨打多個 快攻去玩角球旗

垃圾水手

比兩隊水手撚

叫糊wor

鯨魚全隊死thz

三賤反CUP未
日假個朵流架?

神船

696補幾？

鑽追和啊啊啊

閪船下半穿盤啦

5

鯨魚全隊空難

水手jumped啦 唔信自己on99

Diu you

696 gel

心跳能否追和

仆街asw

下半場再叫過啦

閪鑽快cup 再唔cup扣你50分

閪鯨比多球全格啦屌

水手43

心跳個龍收左幾錢

仆街ASW + 1

水手咁快44？

閪鑽追和好冇

瞓左冇睇

想問橫濱水手cup左未？

45啦

嘩嘩嘩 Cup埋 54

同路?

閪鯨

仙台+6

鯨魚1；0？？

輸到傻咗？

西鑽下半場比我贏錢ok?

水手

鯨魚點解1-0...？

水手條防線推到勁上 龍門又勁岀 輸反擊都輸死

北海道札幌岡薩多輸啦

對家fake goal

仙台維加泰 2-2 札幌岡薩多

有咩問題呀

仙台22

365 1:0 球探 1:1

烏龍

好撚嬲 西魚 又斷一

2:2

維他奶

贏

北海道2-2

屌你老母咩 仙台

維他奶打假

加上球探壞咗

見柏雷輸左比橫濱唔敢買 又正氣返

仙台cls

咁都和呀 ？ 仆街

聽講日假好難賭
冇盤路捉
我淨係買左呢兩注

屌你維他奶

紅左件仲勁左

有冇朋友記得我講過啲乜嘢

屌你老母仙台紅咗比人追兩粒 仆街死啦

長撚贏錢

屌咁都頂唔到

北海道cup未

一個莊
一個垃圾報假網

派未

屌 震緊

北海道

你咁撚廢 和黎做乜

55 now

me

即係1比0完？

維他奶做咩點解取消入球

補和

有料 cls

前鋒同維他奶 咁又揀錯

係
補完嬴30$

可唔可以派我

屌 仙台食屎9

無取消喎

八鯨大波 輸
鹿島鹿角✅
光州+1✅
飛腳
三箭大波
千葉市大波

屌又輸頭場

得狗個燈神

係 365都係出1:0

首爾 賓福特

你老母 派啦

喂尊重啦
狗你老母

垃圾仙台

求下你仙台 3-2

閪鯨on9 打多個 對家未入過波 仲要猜到完場

啱啱講過
維他奶3.5b
柏雷3.5b
10 1 100

仙台3-2 叫爆

派啦

屌球探又傻撚咗？

紅鑽

閪鯨閪鑽全體職球員皇天擊殺

我

輸鳩埋佢啦仙台

講真有冇補到...

G持

紅左件都追和 劇本應該係cup埋

派我未

入左
炸左咋

FC橫濱 1-5 川崎前鋒

北海道咁都執返條屍

1-5 前鋒

k

講個笑話 仙台

以為鯨魚輸鳩左盤

5-1

橫濱: 大佬我入你一球姐
唔駛咁下話?

11c

仙台好撚on9

維他奶真係可以解散，廢撚到咁

川崎型撚到

跟左星星哥條8串1
自己就單頭買
暫時中撚晒好勁

前鋒勁撚到

本身唔係好想助長派錢
但係第二條飛收足嘅話揀人派

驚撚到 696 6.5s cashed

球探成日都係咁 無用好耐啦

Why 仙台 why

贏錢 味搶

札幌竟然走到盤 我願足矣

小林悠勁到

廿

今天過得好嗎

屌你老母維他奶

我了

北海道勁撚到..

我啦...

本身諗住一球到尾大家好落台 係要搞咁多野

除咗365仲有咩app好用

維他奶專用黎hold住人舊錢
上次橫濱又係搞咁多退錢

訓左冇睇
696幾多角

我起機

想哭了 仙台你點解咁樣呢

前鋒開季三戰全勝運贏三場盤

仙台不如輸埋佢
我有補埋反杯

得肯冷靜下未
咁樣仲輸得快

lm sin

日職6串7
中哂揀一派300
暫時差兩關

Same

咪咁啦

都唔知jm9又失控

oo

柏雷冇問題 船贏到尾都難

696幾角完？

same

平手盤下下打和把撚咩 又要講

l

大把錢輸

買左4次都買唔到

我了 大哥

打和好過輸 輸左更加中風

支持

12c?

lm加油

利申 我朋友

第2條
鑽 腳 賤

呢個盤好撚煩

買左5000西花 忍唔到手補主勝 汁小小去call g

12c有無開 有無人知

我啊

想問問偉根依家57分係扣左12分未

人妻果球炸左搞到我輸

中一關

差咁多

似你....
大把錢..

前幾日down咗個叫AiScore嘅app ok好用
有啲波仲有live睇 不過係啲賠率指數唔夠足

得蛇買左咩

中一咋

神船12.5s. 半7魔咒

All in韋根？

成個下晝淨係睇岩柏電同維他奶
柏電買唔切 維他奶補本比人絕殺收得30$
維他奶

賓福特會唔會繼續正氣

買左5000

仙台 屌你呀

韋根大船

今日紅牌追和特別勁

真
我了

上場先輸完半

All in 賓福特

真係On9 仙台

屌埋最後3000落西花no goal算

on9到

戰神卡

可唔可以每人派幾蚊比我食飯

支持賓福特直接升班 雖然上場輸盤

韋根穿賓福特

仲要繼續叫神船

我第二條過到派100比你

賭少注都可以食一個月啦

點只

仙台撚狗撚到

你自己都知

賓福特穿盤 我派比你 唔走數

一陣比人1:1先叫都未遲

正氣到

得蛇你買左咩兩雞咁大

好耐以前跟你都汁左小小

英冠買左巨根同賓仔2串1

仙台全體老母做雞

中

買左啲唔中既野

你平手盤 人地打小個 咁都頂唔到 屌你老母
蒲松齡 我認輸了

大阪飛腳

大阪飛腳 2-1 大分三神

如果

三神gg埋

Sorry

三賤cup 100 10 1

要叫三神了

仙台都未夠西 屌你老母

紅鑽入未

飛腳

6點咁多上盤

首爾入未

三神手足俾啲聲嚟聽下先啦

696 又遲派角

東京嚟一個奇蹟角大得唔得

學生燈神 歡迎當明燈指路 最近針左 30k

係唔係真係冇錢食飯？ 留定tg?你個爐pm唔到你

心跳屌你

輸到要做職乞

三神 紅鑽出力啊啊啊

學生買6k 3x4

三賤刷角未

贏緊兩球打多個咁都贏唔到盤叫佢仆街啦

無嫁啦

紅鑽快

頭都痛撚埋 有前鋒唔揀 揀左仙台

跟左得蛇 都冇飯食

1.66

臭腳大波搞掂
唉屌 本身3x1 川崎盤 維他奶盤 臭腳2.5b
你老尾本身3x1收左 呢家變2x1

3串1斷水手

開得哂4粒派

好多人攞正苦果1萬來較飛

叫返我狗啦 蛇好撚諷刺

有冇三箭手足

神船唔入比人入啦

呢條大野

大尻有2粒派2個500 !!!!!!

點解pm你？

無就介啦，見到你係個爐成日出水都豬

廣島三箭 0-2 大阪櫻花

假派撚

三賤0-2

屌唔柒賭

屌佢老味臭腳

3箭 針

走盤姐 再嚟過囉

仆街 8串28好似輸水手 屌

尚州尚武 1-0 大邱FC

呢場揀賓福特對家就真係懶獨特

3賤真係好7

至少中啊

3賤又係你

試下先賠率睇返球探

我手

神船3.5s應該冇問題了

5000左 等收錢

三神

好撚賤，死都唔解圍 專登輸咁

3串1斷鑽

大分追和啦

櫻花goallllll

得蛇份工咩黎 一場兩雞咁勁？

12m

你留返自己用啦 讀書就

柏雷-2

學生買波買成6k
小弟我學生最大買600

邊場呀 大哥

3 箭12

三賤12M?

3賤大波預備

洗碗

你都戇尻 見你冇錢開飯 唔幫你？ 雖然真人唔識你

神船12.5s死梗

政府工程師

俾球12 碼 三神啦 唉

叫親大阪都唔撚刷角

箭又想2:2

閪鑽和未

掂架啦

神船2:0

咁勁？個個月搵好多啵

船2:0

咪屈係既洗撚係到叫生叫死

20雞一個月 慢慢輸

正氣啊

神船！

神戶勝利船 2-0 清水心跳

kobe 2-0

唔掂呀 bogo sir 仙台咁都閪

串撚左三神 紅鑽

船!!!

3箭櫻花連入兩球

3賤 1:2

神船
東京頂埋佢

無心跳了

sob又贏

一陣就cup

3賤 鑽上呀

紅鑽cup未

最少7雞一個月 你覺得35萬對佢好多？轉數快長期轉幾萬黎賭

巨根上場8比0都唔追？

Cup la diu

東京開大未
船繼續攻唔該

八鯨大波 輸
鹿島鹿角✅
光州+1✅
飛腳
三箭大波✅
千葉市大波

咁我都係問下姐.....

神船10.5角大係唔你要跳船

我船！

神船！！

三神加油呀

英冠點簡
韋根 賓福特?

有得輸35個 都一定係叻仔黎

唔該快手比多幾粒。。。

696角唔派？

事前出左神船+珀雷

賓福特

神船!!!!!!!!!!

skip

比馬
流球

紅鑽入未牙屌

閪船可以還我心跳?

乳雲

神船兩球仲爆唔爆角

感謝大家

信正氣一定賓福 利申已買 希望唔係懶獨特

尾兩關同路 一齊叫

咁多場大球 得我買左細個場

賓福係咪好勁 見好多人吹奏

今日日假五大正氣隊
西鋒，西船，西花，西雷，西魚

我法國波po都唔少56k

跟左你冇錢開飯

夠膽巨根開多次半場其他

西京?

696呢

有無外圍輸波大注飛比我睇下

等緊賓福特 開到上盤派比你拉 頂撚住雞頭 冇飯食好慘

買三箭入球就比人入完先入
再追多球

休息下打個飛機先啦

屈完未 乞錢都要比你趕走

點做到

三神你上啦

神船老母對唔住

頭先唔知邊個叫我買紅鑽 大尻

咁易賭 點輸呀

黑警又贏

我仲有注北海道半大

3箭賠率有機cup

首耳半大呀屌你老母

唉 認真既 得仔 我應該同你差唔多年紀 94 95 96呢個range 唔好賭咁大啦我都豬幾差唔多十個

贏到呢場幾乎升硬英超…?

係唔係有人買左山口 3:1

山口雷法 3-1 FC琉球

東京入多球得唔得

首爾咁廢

今日既波好正氣
除左仙台

應該兩場

快

7點半賓福特係咪宇宙大戰艦

今場贏 西下場和輸既話 賓下兩場點踢都升

3賤cup 5 2 100

8-0完俾平半你？ 唔信

三箭 cup未

柏雷2.5/3應該頂到

123

東京紅鑽d單刀咁都唔入

紅鑽快啦

神船停角了

大船三箭

你工程家 你個死仆街
搵多我幾倍

花花買乜費事燈你

有feel 三箭應該有多幾角

9.5b得唔得

Lm sin 齊贏

神船半7 全？ 12.5s頂

唔洗理我 賭到灰左

閪黑

P

唔使咁啦10點一齊買一兩場贏下啦

我認真 我46k一個月 都浪費左2年時間了 宜加回頭仲趕得切 追乜撚數 一心急好難追到

屌 神船兩粒 又hea角細

三神呢隊垃圾 唔刷角扺輸啦

查爾頓成為紅魔鬼

你去啦 我心已灰 仙台擺到埋嘴邊 前鋒就尾盤郁左 唔敢要

血🩸鑽快入

冇錯9買一定輸

前場隻英冠美斯好似好勁

LM

Gchi

支持lm

賓仔今場玩野就無計拉 實力一定勁過主

賓仔今場贏 下場打班士利 應該食硬 榜尾都食唔到就冇辦法

神船會唔會完前俾人入粒走盤

請你叫雞算啦得仔 唔想睇住你死
睇羅富全死我就好樂意

請教下 水手馬會封左角 但係之前買咗角咁會點？回水？

得蛇唔洗抖？ 又賭？

再接再厲

兩條飛全格
10 5 100

點解咁憎佢？

英冠賤種聯賽 榜一至三集體玩嘢

唔會啦
心跳廢到咁

柏雷素爾 2-1 湘南比馬

無限錢

雲巴收錢了

珀雷2:1

神戶勝利船 3-0 清水心跳

有

櫻花中楣

船3-0

神船3:0

神戶

唔係掛 神船讓成一球都無野

唔叫雞折現

無原因 睇佢唔順眼

大分追和啦 差你渣

手

叫做贏返注船3rd goal
頭先空龍唔入
跟手再中柱 好彩補射入

Dllm 柏雷 快31

三神加油呀
條過關爭你

長井好有運

船正氣過前鋒好多啦
一粒都唔失

三賤d進攻廢撚到

Ok

休息一兩日再戰
急財不入門
瞓個靚覺打個靚機再嚟過啦

手足同路

7場大

大船係咪韋根串賓福特

得罪講句 請叫雞唔驚衰三年？

東京頂撚住

讓得深就冇事
讓淺乜撚都冇

休息係為左走更長既路
我想行短啲

係

FC東京 2-0 浦和紅鑽

日職大波日

得蛇唔順抖下拉....

紅鑽 三神 反cup啊啊啊

已經不斷休息

個倍率同維他奶一樣都係1.77
唔知係咪個天比返注我

屌你老母紅鑽

啲角球靜到

有無師兄幫手執一執

哇屌 差勝利船一粒 81條飛

Cls 神船 東京正氣到

紅鑽死全家

呢獲金

大分,鑽追分ok?

9買注叫糊 就支持下賓仔升班

等收錢

一齊叫3賤啦

韋根細波 又係派錢

頭關就針得

比馬3連角然後反CUP

曼城炒撚硬

準備又LM了

鏝城
阿特
AC要諗下,應該下盤

閪鑽

三賤7撚夠未

我了plz
真心睇住你嚟叫
好少人咁樣串
抵你全中

閪鑽我屌你老母

邊個計到開哂全格派幾多既我派佢先

曼城勁好多 下盤我唔敢

嘩 今日日職咁尻多大波

北海道咁都有錢收翻

Wo diu

個個要主護級

cls

條飛收幾多 有冇十幾個

我特都都唔要
?

冇啦 30$條 又咁低水

船9999

馬會派角好慢

賓福特 2.5大

Asw你dllm

收幾多？

超級大船上船

首耳班仆街唔撚柒半大

Asw又賓福

曼城阿狗剋星黎 例贏三粒

我都唔知

比馬3連C然後反CUP

半場同你穿盤

臭腳1角都無

賓福德世紀大船

阿特

船10ccc

心跳仲刷wt dllm.......

Asw 我保你大 幫你叫算

史督城有冇

3000 佢唔想直接升班都冇計了

買左了

比條飛黎幫你計計

屌你封得咁準時

我尻篤哂低水大姐

屌你半7全8

屌你老母櫻花下半場一個c都無

三神追和啦

屌你閪花唔刷角

柏雷素爾 3-1 湘南比馬

同閪布鬥唔想升班

柏雷

幫你叫

上啦 三神

你唔挽tg啦?

柏雷正氣

比條飛我幫你計下
利申小一珠心算冠軍

心跳客4 快入

屌你
唔好爆

想知條飛派幾多

中嘅話就派你

神船3.5s應該頂到

有冇查同路

日假大波日

靚

來自日本神勝利船球迷的來電
神戶勝利船 第四球2.24

好 祝中

大約7萬

千葉市原 1-1 東京綠茵

西雷

跟左sob做睇盤師 查仔

客4

心

暫時係月巴，得蛇同埋你

endgame

重新出發路途知馬力三千出發

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌
阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅
北海道札幌 盤 0 @1.99 $200🍺🍺
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200✅✅
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200✅✅

櫻花比多球好嗎？

邊有可能 咪玩.....

dllm 水手 8x28輸你

會針

3-1goalll

神戶勝利船 3-1 清水心跳

假波

3-1 心跳

雲

一樣 差佢就過曬

神船送禮

三神出力啊啊啊

再黎多球 走盤好嗎

3:1 goalllllll

Lm 全中了

雲巴

場場3:1

賤種神船準備玩野

三神求下你追和

雲巴我了

2-2 啦 please 大分

CLS

大分入未

71980

紅鑽,三神cup 和就好...

杯埋佢唔該

黎多球呀 爭你未大

閪鑽一買又閪 屌你老母

戒賭

幾串幾

派我去屌閪ok?

條飛點計

咁撚癲

大約6-7萬左右

和都得架啦 唔貪心..

9買都中我了

5x1

差你呀千葉

阿特對家咁撚勇

易到

閪鑽反cup我即時出彌敦道裸跑

賓福特同西布朗一樣 比人話禁屌

雖然雲巴贏既錢多我好多 但我都恭喜你

船11cc
11.5 12.5

水手 fg 聽左留上巴打水 4位入左手

3賤死撚咗去啦 攞波甩腳

賓周突被禁屌

船12.5s點頂?

神船唔怪得比人入波 又換走杜格拉斯 個領隊弱智

3賤 隊閪波 下半場踢乜野

尚州尚武 2-0 大邱FC

係派就派啦搞咁多野 冇啲誠意

幫你計下！

心跳客5

3賤冰角冰入球3連c啦

招喚日本連c呀

gel
心跳3-2走到盤我都派2k啦屌大家開心

尚州尚武 goalllllllllll

俾你吹脹 大分

燈占又燈鳩廢鐵

唉 櫻花角大跳得樓

FC首爾 1-0 浦項制鐵

Seoul!

求派

首耳goalll

今週日職得鳥棲冇入波
同1西鑽未完場

鐵快追和

Cut線啦

sob旺撚到

千葉市原 1-2 東京綠茵

恰一陣無撚左心跳

3賤無組織 d人波底差 得個搓 成場無一下係有威脅

心跳走盤

東京2:1

今晚10點等我帶領大家玩一場

派me

首爾喇喇聲半大啦

勁到

賓周特已死
同閪朗一齊賣分失分

我少你一半喎

以為紅鑽

得閪魚細波

心跳比多球我走盤

得

條5串1轉頭新po抽人派1k 唔洗留住

唔撚係掛

賓周又賣分dllm輸撚4

嚇死

三賤比角未

要左咩

親愛的三神請你入球

屌 成篤屎上左岸都要買分

又要鬥快留名

賓仔今場和下場贏都升班
得失球贏太多
希望正氣

一定又係你啦

三神 三神 三神 三神 三神

首爾咁撚廢都入波先

答問題？又要

賓福特驚閪咩 唔講以為輸緊2粒

中長井

賓洲賣分唔緊要 學下閪布咁半大先

神船又開始發瘟 上季平安鐘時間

唔使買分架
殺賭仔咋

首爾快半大

696角派未

轉做職乞好了

紅鑽和啦

係 咁撚多場日J大波就係買左閪魚

放棄 點計

有冇人派我

今日日職全大得閪鯨細

好波廣島買緊5.5大嗰陣刷

個傻閪領隊最興贏緊換走主力 跟住比人㩒屌到尾

係啵屌 柒撚左 原來和都領先西仔

好難計

三賤-2角

唉我都未曾感受到波台嘅溫暖

81條5串1 你計埋我個份

收幾多

神船頂撚實
唔想又走盤

10分鐘唔夠回一個盤
賓仔走盤當贏

我屌你老母閪鯨

仲有東京

7.5b

大分快入啦

三神 好似仙台咁2-2 啦

冇用足智寶咩

半場都過唔到 賓福特

計81次咪有

696做咩唔派角

紅鑽閪撚到

最低水個條派267蚊

計唔到

心跳入多球啦

大分

手耳唔買先識贏

啱啱計咗就黎20條 計到亂晒

賭錢害撚死人 賭錢無前途

最高水嗰條1600

韋根goal

查爾頓 0-1 韋根

$53302.3

巨根

我用手篤機仲快過佢啦
81條5X1 你要set個數set幾耐

針

追韋根算

我根

賓福特比人禁屌

神船定撚到，驚閪咩

你勁

韓職西波 我屌你

巨根0:1

足智寶你入哂賠率幫你計埋

計完呢個就收工 唔想計

下場

巨根 半場客其他

我根勁到

85' 3:2
90' 3:3

唉屌 賓福走盤都開心

韋根真係痴撚左

派未呀

上呀

今晚意假點睇

買乜撚野西花角大 買巨根好過

鐵快

雲巴唔派我你就仆街死

半4全5

廢鐵快追和

3角呀柏雷

痴撚線 雲巴條大波飛咁串收幾多

韋根goallllllllllllll

係81條5串1點計

三箭入波未

雲巴求派我

巨根打到對面啪啪聲

心跳入多粒啦
想乞雲巴果2k

櫻花屌多球

放棄了冰我30分鐘

1:1巨根

鴨仔， 隻賓仔又被人攻到仆街

真心

查爾頓 1-1 韋根

查爾！

派彩貼飛睇下

韋根1-1

山口雷法 4-1 FC琉球

閪花似和

3-2心跳 10 1 100

1001